[無圖]呢個護士姐姐我諗真係吊打依家所有韓星

星願時期嘅佢真係全盛時期無得頂 護士look好pure好ture又有啲大姐姐feel 無得彈

女警look正好多

咁都有負評

齋講樣真係無敵

唔係講呢啲

G

大個仔喇
正正經經去叫隻雞
唔好咁多性幻想

唔講呢啲都無咩好講

我認真post樓上班人係度搞亂檔點解無人信我 齋講樣真係無敵

老老實實 真係一張都未睇過講大話毒撚一世

=.=

唔係話唔信你
不過如果你係讀理科的話
你應該知道空間係有四維的
即係點解？

即係話俾你聽再靚的女
都敵唔過時間
都會有閪鬆嘅一日呀

條女二十年前靚又點？

最正係佢把聲

ching睇嚟食女食到睇化曬

秋男姑娘

旺角黑夜先係最正

老牛

真係睇唔出佢咁撚淫
港女始祖

咁佢當年個樣真係無敵
我係女人都覺得佢正

做人實際少少

當你開住部電腦搵五姑娘果陣
我條J就已經向濕潤嘅肌膚中濡動抽插
雙手亦可親觸女性每寸敏感肌膚
鼻可聞到少女身體獨有香味
嘴又感受到對方舌頭的溫暖

都係溝條女把喇
再唔係正正經經去雞隻雞

無謂留戀網上虛擬世界護士姐姐

咁衰假波，不過都正

唔想識女 依家我將啲時間投放曬係我啲興趣到

可惜打假波

師兄原來先係食女食到化哂

小弟仲係停留向食女階段咋

佢係咪mix

咩興趣?

佢當年齋講樣唔出聲係掂

一出聲就破功

不了

一開聲就露底牌

唔講野同喊係可以

唔信你冇睇過會知乜黎

淨係說明咗一樣嘢：娛樂圈嘅女人，外貿幾pure幾true都好，歸根究底都係一隻雞嚟

講咁耐都未有女警相

呢位樓主講野有十年前高登仔既感覺既感覺

冇睇過知閪女警look係啲咩

咪就係

雞

屌你, 咪又係雞

係咪講緊同填海華套假膠戲呀
利申：睇過

呢個護士仔正d

屌你老母 講還講唔好貼相

點解好似話親佢靚都係女？有無仔都覺得佢靚

杜汶澤

拉

吊你老母
打你老母

呢十幾廿年，女星黎講，我諗得栢芝有靚到dum一聲嘅感覺

個仔：乜媽媽你以前當差㗎？

唔聽把聲的確呃到人. 一開聲嚇死你.

Yes，女警搜查官之凌辱

你講唔講大話都毒撚一世

阿澤話栢芝零死角，係佢鏡頭下最深刻嘅作品，呢個女仔越影越靚

似我女友

樣靚，但把聲好難聽。加埋老豆係黑社會，死mk妹一個，向華強都開聲屌佢黑人憎，佢性格應該真係好撚難頂。

想比佢拘捕

把聲拆到，可以去唱death metal

可惜唔係最pure 最true 既時候影

我覺得佢適合做執法部門多啲

成堆雜草

pepe護士先係屌打

睇佢啲taste都係真心差果種
但齋講樣真係好靚既
一出道果陣全班男同學都迷上佢

其實佢個樣一睇都唔會覺得pure
mk妹同黑社會一齊大果d淫娃黎
完全唔明靚係邊

唔做雞你養我呀？

正宗雞嚟 冇老公但埋成堆仔

如果唔係輯相
我都唔知佢打假波

細個果啲相真屈到癲，但再大啲反而無咁正

細細個藍衫嗰張睇落好pure

但男女拍拖扑野 有咩問題
佢又唔係去做雞

個樣青純，但個閪勁多毛勁多水

當全城都以為佢係又pure又true

但其實骨子裏係 SL人UT

我諗Champion A就係享受呢種反差

全盛時期嘅李麗珍正d

佢笑起上嚟起個牙齦露左出嚟 but其他方面ok

幫你推返先

女公安

媽媽係做水炮車

求佢d陳年圖

好能仁

無睇過你有咩資格討論

點解要隆胸？
點解唔剃毛？

無錯 完美

扣佢五十分

臭雞一隻

你好酸
咁你做愛你係咪鴨？

假波不了

拍g個仔一定日日對住個老母劣J

就算女星有個價
唔通連登仔又無咩
有人出到十萬大把人肯賣屎忽啦
賺得多嗰啲畀夠五十萬一百萬咪又係會賣
就算所有女人係雞，都無男人唔係鴨囉

如果當年佢無入娛樂圈依家大家會唔會有機會食到佢

邊忽屌打
柒到

咁齋睇佢係正嘅，做戲後期都越嚟越好，私生活關人鬼事，護旗另計

呢啲撐警藍屍臭雞成日追捧嚟做咩？
而家都走哂樣啦
Move on啦好心

下面啲毛多到

女警芝咪就係免費雞囉

老實講，係

妳咁講 拎返 張敏 周惠敏 楊采尼 出黎都殺晒啦

愈大愈醜

有少少尷尬

拉

撐警走啦

學生妹look

聽講佢最叻扮水炮車

知有件咁嘅事有幾難

之前連登日日講好難唔知姐

喂hi潛咗水幾日嘅你

彩尼個樣老咗似巫婆後生幾有氣質

狗乸look

絕種好男人都做過mk護士

係警處女職員

靚到

但深藍嚟

一開聲嚇死幾件

但係閪毛好亂

奶返順咪得

幫佢剃撚左佢啦 仲奶

處女？冇可能

第一張可以話係香港女人頂峰

希哥

she is good!

以為你講呢個

對眼真係好靚

唔只幾日啦

又要bin

見到你一上水又係校園台串人好鬼搞笑

我心地善良唔會寸人

當年比澳洲廚房仔食左豬仔

鳩毛生滿屎眼

水炮車

宜家臭雞

我都想俾希哥屌啦
你唔望下陳冠希個樣屈機成點，唔通要俾你啲柒頭屌先叫做唔係雞咩，照下鏡先

樓主一定好鐘意戴帽，尤其是......

豆豆朱茵屌打佢，點會無敵

潛咗成個月我諗都有

明明以前咁純
依家成隻癲雞咁

玩男人

由佢第一次同Chef Lemon第一次分手就開始癲

邱淑貞

果時正。。。因為未知佢係

豆豆

你係咪都毒一世架啦....

佢最索係同陳曉東一齊個期，記得忽周影到佢地係飛機互巢狂啜最正

我屌你老母